Tiktok喪權辱國，居然向印度政府跪低，這樣的app中國人不用也罷！

———
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

Alphabet既short出左未

輕輕一推

其它國家睇斗暗玩鳩侵侵心中有數

要搵外匯

有印度呢個盟友真係好

成日口口聲聲14億人巿場

佢留後門咪得囉
唔洗主動交出㗎喎

平時啲外資寫少個中國喺香港前面都仆街，唔知啲支那人點睇抖陰跪低含

印度都有14億市場

跪得好

天朝大國點可以跪

譯番中文送去微博

佢地唔會睇到

華春：中國也有14億人

要讓中國人看清抖音的嘴臉